@inproceedings{Liu-Morin-Pena-Saldarriaga:TALN:2018,
    author = "Liu,Jingshu and Morin,Emmanuel and Pe\\textasciitilde {n}a Saldarriaga,Sebasti\'{a}n",
    title = "Alignement de termes de longueur variable en corpus comparables sp\'{e}cialis\'{e}s",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "19-32",
    note = "Alignment of variable length terms in specialized comparable corpora",
    abstract = "Nous proposons dans cet article une adaptation de l'approche compositionnelle \'{e}tendue capable d'aligner des termes de longueurs variables \`{a} partir de corpus comparables, en modifiant la repr\'{e}sentation des termes complexes. Nous proposons \'{e}galement de nouveaux modes de pond\'{e}ration pour l'approche standard qui am\'{e}liorent les r\'{e}sultats des approches \'{e}tat de l'art pour les termes simples et complexes en domaine de sp\'{e}cialit\'{e}.",
    keywords = "Multilinguisme, alignement, corpus comparables, vecteur de contexte.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/17.pdf"
}
